賣水藍楓幣

3組不散賣
1：7.5

加我詳談

1000$

3組不散賣

收牛

冇牛
你可以收楓慢慢收隻好檔
想收add我

巴打 @我 tg @Chan080